大窩口有人返屋企俾人拉

好似打完之後放番

屌你老母

多謝喎

希望係藍絲！

隻狗好撚柒 四腳朝天咁pk
緊係狗仔唔慣兩隻腳行路

說時遲那時快已經backup左

twitter瘋傳

yup要盡做文宣！
嬲到痴線

但係好似放返 有街坊救

濫暴 夠薑除gear
淨係恰細路仔

成條片影住，之後係點唔知。但佢地唔俾人返屋企就係仆街

有無link?
去推下

冇gear乜都冇喺度捉人？
真係當自己大撚晒

說時遲那時快我已經加咗字幕可唔可以tweet呢段

done

人冇事就好！